msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-08 16:43+0900\n"
"Language: ko\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: .\foodifyapp\templates\_default.html:6
#: .\foodifyapp\templates\about_project_en.html:6
#: .\foodifyapp\templates\about_project_ko.html:6
#: .\foodifyapp\templates\about_team_en.html:6
#: .\foodifyapp\templates\about_team_ko.html:6
#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_flavor.html:6
#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_origin.html:6
#: .\foodifyapp\templates\model_upload.html:6
#: .\foodifyapp\templates\privacy_policy.html:6
#: .\foodifyapp\templates\register_success.html:6
#: .\foodifyapp\templates\survey.html:6
#: .\foodifyapp\templates\survey_complete.html:6
#: .\foodifyapp\templates\survey_hindu.html:6
#: .\foodifyapp\templates\survey_info.html:6
#: .\foodifyapp\templates\survey_islam.html:6
#: .\foodifyapp\templates\survey_spicy.html:6
#: .\foodifyapp\templates\survey_taboo.html:6
#: .\foodifyapp\templates\survey_vegeterian.html:6
#: .\foodifyapp\templates\terms_and_conditions.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Foodify Home"
msgid "Foodify"
msgstr "Foodify 홈"

#: .\foodifyapp\templates\_default.html:22
msgid "Text"
msgstr "본문"

#: .\foodifyapp\templates\about_project_en.html:23
#: .\foodifyapp\templates\about_project_ko.html:23
#: .\foodifyapp\templates\about_team_en.html:14
#: .\foodifyapp\templates\about_team_ko.html:23
msgid "About Us"
msgstr "About Us"

#: .\foodifyapp\templates\about_project_en.html:25
#: .\foodifyapp\templates\about_project_ko.html:25
#: .\foodifyapp\templates\about_team_en.html:16
#: .\foodifyapp\templates\about_team_ko.html:25
msgid "Our Project"
msgstr "프로젝트"

#: .\foodifyapp\templates\about_project_en.html:26
#: .\foodifyapp\templates\about_project_ko.html:26
#: .\foodifyapp\templates\about_team_en.html:17
#: .\foodifyapp\templates\about_team_ko.html:26
msgid "Our Team"
msgstr "팀 PlatePal"

#: .\foodifyapp\templates\answer.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Food Recommendation"
msgid "Foodify Recommendation"
msgstr "음식 추천"

#: .\foodifyapp\templates\answer.html:23
msgid "Food Recommendation"
msgstr "음식 추천"

#: .\foodifyapp\templates\answer.html:25
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        What about trying this food at %(restaurant)s?\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"%(restaurant)s에서 이 음식을 먹어보는 건 어떨까요?\n"
" "

#: .\foodifyapp\templates\answer.html:41
msgid "I like it!"
msgstr "좋아요!"

#: .\foodifyapp\templates\answer.html:42
msgid "Another one"
msgstr "다른 음식 추천"

#: .\foodifyapp\templates\answer.html:46
msgid ""
"\n"
"        By clicking \"I like it!\", further information will be provided. "
"<br>\n"
"        If you don't like this food, press \"Another one\".\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" \"좋아요!\" 버튼을 클릭하면 추가 정보가 제공됩니다. <br>\n"
" 이 음식이 마음에 들지 않으면 \"다른 음식 추천\" 버튼을 누르세요.\n"
" "

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_flavor.html:21
#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_origin.html:21
#: .\foodifyapp\templates\homeroom.html:55
msgid "Search for Your Desires"
msgstr "오늘 기분따라 검색하기"

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_flavor.html:25
msgid "Which flavor do you prefer today?"
msgstr "오늘은 무슨 맛이 당시기나요?"

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_flavor.html:29
#: .\foodifyapp\templates\more.html:43
msgid "Saltiness"
msgstr "짠맛"

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_flavor.html:30
#: .\foodifyapp\templates\more.html:47
msgid "Spiceness"
msgstr "매운맛"

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_flavor.html:31
#: .\foodifyapp\templates\more.html:39
msgid "Sweetness"
msgstr "단맛"

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_origin.html:25
msgid "Which kind of food do you prefer today?"
msgstr "오늘은 무슨 나라 음식을 먹고 싶으신가요?"

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_origin.html:29
msgid "Korean food"
msgstr "한식"

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_origin.html:30
msgid "Chinese food"
msgstr "중식"

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_origin.html:31
msgid "Japanese food"
msgstr "일식"

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_origin.html:32
msgid "Western food"
msgstr "양식"

#: .\foodifyapp\templates\desire_choice_origin.html:33
msgid "Asian food"
msgstr "아시아 음식"

#: .\foodifyapp\templates\desire_name_list.html:6
#: .\foodifyapp\templates\homepage.html:6
msgid "Foodify Home"
msgstr "Foodify 홈"

#: .\foodifyapp\templates\desire_name_list.html:23
msgid "Filtered List"
msgstr "검색된 리스트"

#: .\foodifyapp\templates\desire_name_list.html:24
msgid "The food list that complies to your desires"
msgstr "검색하신 조건에 맞는 음식 리스트입니다."

#: .\foodifyapp\templates\desire_name_list.html:36
msgid "No Results Available"
msgstr "검색된 결과가 없습니다. 다른 조건으로 다시 검색해보세요"

#: .\foodifyapp\templates\header_to_homeroom.html:45
#, fuzzy
#| msgid "Log In"
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: .\foodifyapp\templates\homepage.html:25
msgid ""
"\n"
"            Foodify,<br>\n"
"            your PlatePal\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            당신만을 위한 음식,<br>\n"
"            Foodify\n"
"            "

#: .\foodifyapp\templates\homepage.html:30
msgid "Learn more >>"
msgstr "더 알아보기 >>"

#: .\foodifyapp\templates\homepage.html:33
#: .\foodifyapp\templates\register_success.html:29
#: .\foodifyapp\templates\registration\login.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Log In"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: .\foodifyapp\templates\homepage.html:34
#: .\foodifyapp\templates\register.html:41
#: .\foodifyapp\templates\registration\login.html:34
msgid "Register"
msgstr "가입하기"

#: .\foodifyapp\templates\homeroom.html:24
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Welcome, %(username)s.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" 환영합니다, %(username)s 님.\n"
" "

#: .\foodifyapp\templates\homeroom.html:33
msgid "Recommended Just for You"
msgstr "당신을 위한 추천"

#: .\foodifyapp\templates\homeroom.html:34
msgid "Menu selected based on your preferences"
msgstr "사용자 선호도를 기반으로 음식을 추천해 드립니다."

#: .\foodifyapp\templates\homeroom.html:44
msgid "Complete Random"
msgstr "랜덤 추천"

#: .\foodifyapp\templates\homeroom.html:45
msgid "Returns any food in random"
msgstr "아무 음식이나 랜덤으로 반환합니다."

#: .\foodifyapp\templates\homeroom.html:56
msgid "Returns all foods that complies to your desires today"
msgstr "조건에 맞는 모든 음식을 반환합니다."

#: .\foodifyapp\templates\homeroom.html:62
msgid "More features will come along with new updates."
msgstr "새로운 업데이트와 함께 더 많은 기능이 제공될 예정입니다."

#: .\foodifyapp\templates\homeroom.html:64
msgid ""
"The icons used in this page has been designed using images from Flaticon.com"
msgstr ""
"이 페이지에서 사용된 아이콘은 Flaticon.com의 이미지를 사용하여 디자인되었습니"
"다."

#: .\foodifyapp\templates\more.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Foodify Home"
msgid "Foodify More Info"
msgstr "Foodify 홈"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:26
msgid "Menu Name in Korean"
msgstr "메뉴 이름"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:31
msgid "Menu Description"
msgstr "메뉴 설명"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:36
msgid "Taste Index"
msgstr "맛 지수"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:54
msgid "Served at"
msgstr "식당 정보"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:117
msgid "Price (in KRW)"
msgstr "가격 (원)"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:122
msgid "Country of Origin"
msgstr "국가"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:127
msgid "Menu Type (in Korean)"
msgstr "메뉴 분류"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:132
msgid "Main Ingredient (in Korean)"
msgstr "주재료"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:137
msgid "Additional Info"
msgstr "추가 정보"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:140
msgid "Vegetarian"
msgstr "채식주의자 섭취 가능 여부"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:145
msgid "Hindu (Beef-free)"
msgstr "힌두교인 섭취 가능 여부"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:150
msgid "Islam (Pork-free)"
msgstr "이슬람교도인 섭취 가능 여부"

#: .\foodifyapp\templates\more.html:154
#, python-format
msgid ""
"Please note that this information may not be 100%% accurate since we do not "
"have the exact recipe information."
msgstr "정확한 레시피 정보가 없기 때문에, 이 정보는 정확하지 않을 수 있습니다."

#: .\foodifyapp\templates\more.html:158
#: .\foodifyapp\templates\survey_complete.html:28
msgid "Go back to Homeroom"
msgstr "돌아가기"

#: .\foodifyapp\templates\privacy_policy.html:22
msgid "Foodify Privacy Policy"
msgstr "Foodify 개인정보 처리방침"

#: .\foodifyapp\templates\register.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Foodify Login"
msgid "Foodify Register"
msgstr "Foodify 가입"

#: .\foodifyapp\templates\register.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Welcome to Foodify."
msgid "Register to Foodify"
msgstr "Foodify 가입"

#: .\foodifyapp\templates\register.html:32
msgid "Your password can't be too similar to your personal information."
msgstr "비밀번호는 개인 정보와 너무 유사하게 설정할 수 없습니다."

#: .\foodifyapp\templates\register.html:33
msgid "Your password must contain at least 8 characters."
msgstr "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다."

#: .\foodifyapp\templates\register.html:34
msgid "Your password can't be a commonly used password."
msgstr "비밀번호는 일반적으로 널리 사용되는 비밀번호일 수 없습니다."

#: .\foodifyapp\templates\register.html:35
msgid "Your password can't be entirely numeric."
msgstr "비밀번호는 숫자로만 이루어질 수 없습니다."

#: .\foodifyapp\templates\register.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Don't have your account?"
msgid "Already have your account?"
msgstr "계정이 있으신가요?"

#: .\foodifyapp\templates\register.html:39
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: .\foodifyapp\templates\register.html:46
msgid ""
"\n"
"        By registering, you are agreeing to our <a href=\"/terms\"> Terms of "
"Service</a>  and <a href=\"/privacy\"> Privacy Policy</a>.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" Foodify 가입 버튼을 누름으로써 <a href=\"/terms\"> 이용약관</a> 및 <a href="
"\"/privacy\"> 개인정보 처리방침</a>에 동의하는 것으로 간주됩니다.\n"
" "

#: .\foodifyapp\templates\register_success.html:22
msgid "Register Complete!"
msgstr "가입 완료!"

#: .\foodifyapp\templates\register_success.html:27
msgid "Thank you for registering to Foodify."
msgstr "Foodify에 가입해 주셔서 감사합니다."

#: .\foodifyapp\templates\registration\login.html:7
msgid "Foodify Login"
msgstr "Foodify 로그인"

#: .\foodifyapp\templates\registration\login.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Welcome back."
msgid "Welcome Back."
msgstr "환영합니다."

#: .\foodifyapp\templates\registration\login.html:34
msgid "Don't have your account?"
msgstr "계정이 없으신가요?"

#: .\foodifyapp\templates\survey.html:21
#: .\foodifyapp\templates\survey_hindu.html:21
#: .\foodifyapp\templates\survey_info.html:21
#: .\foodifyapp\templates\survey_islam.html:21
#: .\foodifyapp\templates\survey_spicy.html:21
#: .\foodifyapp\templates\survey_taboo.html:21
#: .\foodifyapp\templates\survey_vegeterian.html:21
msgid "Initial Survey"
msgstr "초기 설문조사"

#: .\foodifyapp\templates\survey.html:22
#: .\foodifyapp\templates\survey_taboo.html:22
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(survey_count)s/15 Complete.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" %(survey_count)s/15 완료.\n"
" "

#: .\foodifyapp\templates\survey.html:27
#: .\foodifyapp\templates\survey_taboo.html:28
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Do you like this food served at %(restaurant)s?\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" %(restaurant)s에서 제공되는 이 음식을 좋아하십니까?\n"
" "

#: .\foodifyapp\templates\survey.html:48
#: .\foodifyapp\templates\survey_taboo.html:49
msgid "Yes 😀"
msgstr "네 😀"

#: .\foodifyapp\templates\survey.html:49
#: .\foodifyapp\templates\survey_taboo.html:50
msgid "No 😢"
msgstr "아니요 😢"

#: .\foodifyapp\templates\survey.html:52
#: .\foodifyapp\templates\survey_taboo.html:53
msgid "Don't know 😑"
msgstr "모르겠습니다 😑"

#: .\foodifyapp\templates\survey_complete.html:21
msgid "Survey Complete"
msgstr "설문조사 완료"

#: .\foodifyapp\templates\survey_complete.html:26
msgid "Now we can recommend you the best food for you!"
msgstr "이제 최고의 음식을 추천해 드릴 수 있습니다!"

#: .\foodifyapp\templates\survey_hindu.html:22
msgid "14/15 Complete."
msgstr "14/15 완료."

#: .\foodifyapp\templates\survey_hindu.html:26
msgid "Do you specify yourself as Hindu?"
msgstr "당신은 힌두교인입니까?"

#: .\foodifyapp\templates\survey_hindu.html:28
msgid ""
"If you say 'yes' to this question, we will try to avoid beef from your "
"recommendation."
msgstr ""
"소고기 섭취를 할 수 없다면 이 질문에 \"예\"라고 답하세요. 소고기를 함유하는 "
"음식을 최대한 추천하지 않겠습니다."

#: .\foodifyapp\templates\survey_hindu.html:31
#: .\foodifyapp\templates\survey_islam.html:31
#: .\foodifyapp\templates\survey_vegeterian.html:30
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: .\foodifyapp\templates\survey_hindu.html:32
#: .\foodifyapp\templates\survey_islam.html:32
#: .\foodifyapp\templates\survey_vegeterian.html:31
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: .\foodifyapp\templates\survey_info.html:25
msgid ""
"\n"
"            <b> Welcome to Foodify! </b> <br>\n"
"            This is a initial survey for Foodify, asking you whether you "
"like certain foods or not. <br>\n"
"            The data will only be used for finding the best food for you. "
"<br>\n"
"            The whole survey will only take about a minuite.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
" <b> Foodify에 오신 것을 환영합니다! </b> <br>\n"
" 이것은 Foodify의 초기 설문조사로, 각 음식의 선호도를 묻는 형태로 이루어집니"
"다.  <br>\n"
" 설문 데이터는 사용자님을 위한 음식 추천에만 사용됩니다. <br>\n"
" 전체 설문은 약 1분 정도 소요됩니다.\n"
" "

#: .\foodifyapp\templates\survey_info.html:34
msgid "Start survey"
msgstr "설문조사 시작"

#: .\foodifyapp\templates\survey_islam.html:22
msgid "13/15 Complete."
msgstr "13/15 완료."

#: .\foodifyapp\templates\survey_islam.html:26
msgid "Do you specify yourself as Islam?"
msgstr "당신은 이슬람인입니까?"

#: .\foodifyapp\templates\survey_islam.html:28
msgid ""
"If you say 'yes' to this question, we will try to avoid pork from your "
"recommendation."
msgstr ""
"돼지고기 섭취를 할 수 없다면 이 질문에 \"예\"라고 답하세요. 돼지고기를 함유하"
"는 음식을 최대한 추천하지 않겠습니다."

#: .\foodifyapp\templates\survey_spicy.html:22
msgid "11/15 Complete."
msgstr "11/15 완료."

#: .\foodifyapp\templates\survey_spicy.html:25
msgid "How good is your spice tolerance?"
msgstr "매운 음식을 얼마나 잘 먹습니까?"

#: .\foodifyapp\templates\survey_spicy.html:29
msgid "Low spice tolerance"
msgstr "잘 못 먹습니다"

#: .\foodifyapp\templates\survey_spicy.html:30
msgid "Average spice tolerance"
msgstr "보통 수준입니다"

#: .\foodifyapp\templates\survey_spicy.html:31
msgid "High spice tolerance"
msgstr "잘 먹습니다"

#: .\foodifyapp\templates\survey_vegeterian.html:22
msgid "12/15 Complete."
msgstr "12/15 완료."

#: .\foodifyapp\templates\survey_vegeterian.html:26
msgid "Do you specify yourself as vegeterian?"
msgstr "채식주의자입니까?"

#: .\foodifyapp\templates\terms_and_conditions.html:21
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "이용약관"

#, fuzzy
#~| msgid "Foodify Login"
#~ msgid "Foodify,<br>your PlatePal"
#~ msgstr "당신만을 위한 음식,<br>PlatePal"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "로그인"
